岑敖暉開Channel得200幾訂閲

支持性別平等，拒絕重女輕男！快sub到佢十萬！

訂左，推上一千先

推

幫你補返條link
證明真係本人

ok

subscribed

推呀！！！
黃色youtuber!!!!
暉暉加油

今日變到1500訂閱

立法會內會將於下週五召開特別會議 將討論健康碼